願馬雲自封為BABA大DODO

帶領14億人民反抗

細佬願做先鋒先行入佢老母臭系

起來 不願做奴隸的人們!!!!